危疾保大家買邊間?

對唔住啊，阻一阻你

跪求各位幫手airdrop

support!!!

[重po]經過812同813我有啲嘢想講

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅機會啊！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

Agent 最重要

我會要寬鬆多過要保費高
但孤兒單其實冇咩野
到時自己搞唔到可以搵屋企人幫手

Convoy Agent

覺得守護168幾好

我買左保誠。1個月2700 可以報稅

扣得幾多，最多咪扣返半個月保費

唔知阿。本身係2500一個月。加到自願醫保咁 加多2舊。咁味加。

唔好意思，真係要借黎post多幾post
因為聽日就有觀塘/機場活動，要提多提：

前線以後噴漆
請噴英文！！

1. LIBERATE HK

2. STAND WITH HK

3. GIVE ME DEMOCRACY OR GIVE ME DEATH

4. ChiNazi / XITLER

5. DEMOCRACY NOW

6. #EYEFORHK

7. END POLICE BRUTALITY NOW

8. FIGHT FOR FREEDOM

9, HUMAN RIGHTS & HK
DEMOCRACY ACT

10. LIBERTY OR DEATH

11.ABSOLUTE POWER CORRUPTS ABSOLUTELY

幫手retweet埋
TIME對
#BoycottMulan既報導
打句感想
整哂hashtag先好retweet

#BoycottMulan
#EyeforHK
#DemocracyForHK
#StandWithHongKong
#HongKongPolice

宏利同友邦危疾條款一樣，都係行內公認做得最好行得最前，如果真係要了解可以搵我呀，同你簡單講解返，當然agent真係好緊要

大家覺得份保單用美元定港幣供好
簽左先發現港元2047之後唔知會發生咩事
好彩有30日冷靜期仲有得轉

其實我無問姐
佢都好friendly叫我過幾日上去簽番文件
百密一疏唔記得諗呢樣野

保記就算數啦 紅利實現率差到仆街

搵唔到你tg😂